信用上撚請入

有張卡就到期，但唔想用想取消，請問要去銀行搞，定係可以等到期但又唔啟動佢寄黎張新卡，等佢可以自然死亡？